陳妹妹個老母真係死左

如題，啱啱坐順風車聽到香港電台報，
有無人跟進？

聽錯，自膠sor

FC ed?

連登仔點睇 好太多單未跟到

聽錯，炒車

聽錯，sor

聽錯

原來係否認，我一上車就聽到陳妹妹個母親死左